有無a0毒撚睇到最近北韓新聞覺得好有希望?

窮到燶嘅北韓改革開放 過到去一萬蚊應該可以私有化iu級數北韓靚女

使唔使一萬咁多

Ching a0 grad

none of your business